6823低位入貨團

連登股王6823 最近做特價
大家有冇入貨 hold左幾多手

6823做咩跌得咁勁

我都想知 突然落到11.xx
入左4手 會再追

準備入貨

11.5x又入多左手

跌到落25000先入

基金撤資掛
現價入少少 但仲未見底
11蚊邊入會安全啲

好想套現隻on9 qq700

隻6033盈利減半，會唔會側面反映左6823既情況？

電訊股都唔關社會事件事架啦 即係關5g 事

最近電訊股隻隻無忽好肉

幾錢入好？

5g資本開支

經濟差：
轉平plan
換新電話少
公司cut it budget, hkt會少左project做

數碼通今日跌穿6蚊

我都係11.5入左d

點解唔入8

息都算高

其實佢同8仔， 邊隻好d

6823好過8
6823會增長 8唔識增

6823係S.S.呀，賺錢無得唔派先了。8仔想派小d就派小d嫁了

1310密密升

315

無留意開 hkbn係咪得固網

又一個低位了

之前點解由9蚊尾升到12我都已經唔明

唔會再穿10蚊掛